女友對你零期望

已經預哂你唔會請食飯 大時大節唔會送禮物 次次去街唔會送你返屋企
你喺男人喺咪都覺得冇所謂

： 女朋友都唔在意依啲唔緊啦
： 男人應該要做嘅野黎

好撚廢

廢柴，咁都有女

仲廢過啲廢佬

送返屋企依啲需要既
aa或者講得過
過時過節買少少小禮物唔過份
唔一定係貴野但最好心思野啦

唔一定要跟大時大節同記念日送

最起碼間唔中睇到乜諗到乜，
食既用既也好，
當小禮物送下都應該呀

利申巴打